陰功囉,譚伯淪落到要去深圳唱歌搵快錢

唱唱下畀人飛啤酒樽彈煙頭,真係臨老唔過得世

如痴～～～如醉